[音樂台] 中文冷門歌曲分享台

有咩歌你係好想分享 可以放低係度
好想聽多d好聽既冷門歌

先放一堆先
香港：
陳奕迅 - 一疋布
陳奕迅 - 愛上你是我眼睛的錯
陳奕迅 - 後台
陳奕迅 - 吹微風
陳奕迅 - 季軍
側田 - 冰淇淋之味
陳柏宇 - Expresso先生
陳柏宇 - Mr. Adult
周國賢 - 七味粉
周國賢 - 大不了
周柏豪 - 簡約
周柏豪 - 乞丐王子
周柏豪 - 等不到
張敬軒 - 感情用事
張敬軒 - 放榜
Supper Moment - Good night City
Dear Jane - Rising Star
送禮勤 - 好人一個
古巨基 - 天氣會變
謝安琪 - 祝英台
糖兄妹 - 閃著淚光的決定

台灣：
周杰倫 - 千山萬水
周杰倫 - 爺爺泡的茶
周杰倫 - 忍者
周杰倫 - 上海一九四三
周杰倫 - 美人魚
陳奕迅 - 醞釀
陳奕迅 - 故事
陳奕迅 - 我的開始在這裡
五月天 - 愛情的模樣
五月天 - 開天窗
五月天 - 你說那C和弦就是
蕭敬騰 - 疼愛
F.I.R - 北極圈
八三夭 - 老教室
林俊傑 - 媽媽的娜魯娃
林俊傑 - 以後要做的事
林宥嘉 - 慢一點
蘇打綠 - 拾穗
梁靜茹 - 101
丁噹 - 下一道彩虹

比住咁多先
首首正野黎

你地識幾多首呢度上面 ^_^

開天窗

係keywords度禁錯左個表情 自膠先

加多兩首五月天
晚安地球人
一千個世紀

側田 兩個女人
附link

側田-頭條新聞
陳僖儀-讓風箏飛

陳奕迅 - 掏空
陳奕迅 - 傷心證明書
陳奕迅 - 我終於放開了她

呢度唔算冷嘅冷門
結束開始
遺失的國度
完
他一個人
那一夜有沒有雪
最後今晚
小孩不懂怕
16月6日晴

少少冷
床頭燈
如果這一秒鐘你跟我講你不愛我
留給最愛的說話(阿旦嗰首)

冷門
瑪莉與偉業
輪到你失眠時
用手去走路

[black]鄭中基 one more time[/black]
[black]瓜分林瑞麟三十萬薪金[/black]
[black]麥記的最後一夜[/black]

陳奕迅嗰啲識晒
係以前啲冷門post搵到嘅

傷心證明書同放開了她

屌 識野
1個2個3個4個
感情約
拔河

lm聽正野
上面識4首only
閃著淚光慢慢的約定同101
中學雞果陣成日loop

決定
自膠

jaychou 分裂
jaychou 逆鱗
jaychou 斷了的弦

陳奕迅 天公地道
熱帶雨林

心深傷透 都好正

instricnt of sight-光影
instricnt of sight-過
maniac-人間失格